[271]青春有你 UNINE+偶像練習生 NINE PERCENT 討論區(9) - 4月6日出道日

《青春有你》，原名《年少有你》，是2019年中國愛奇藝推出的偶像男團競演養成類真人秀節目。此節目本為《偶像練習生》第二季，但因廣電總局不允許「偶像」或「練習生」的字眼出現在節目當中，故而更改節目中英名稱和選手在節目中的稱謂（改為「訓練生」）。節目雖以全新名義播出，但賽制與前作大致相同，選手依舊從中國國內外的經紀公司或練習生公司選出100位參賽，在未來的4個多月中進行封閉式的訓練及錄制，最終由全民票選出9人組成全新偶像男團出道。

青春有你同名主題曲

啲排名真係大兜亂

恭喜李汶翰

李桂花

第九名 四選一 姚弛 何昶希 施展 連淮偉

留名

何昶希

何昶希姚弛都可以 其他不了

何昶希！

十二姚 十一施展

連卡十plz

今日最大嘅願望

何昶希第九

施展出道啦施展

恭喜希希

希希9

聶心遠可能到時簽佢去黑金經紀又有戲拍

此團可追 連卡10係成季最爽既事

其實我覺得姚弛同何昶希好似樣

輪廓分明 兩個都靚仔

我都覺

個樣仲要好明顯一個係細佬一個係呀哥咁

覺醒東方終於覺醒 終於唔係陪跑

上年卡十係社長

愛奇藝死了 gy hcy cuv真係意難平

超元排名太低

但佢係樂華 比其他人好好多

覺醒東方終於出到道 希希既努力冇白廢

我覺得出道後 深深要染返銀色頭 同埋希希個粉頭

其實想問好耐 呢個係咪以後唔會再講NinePercent

原來何昶希之前你樂華訓練過 npc果3個見到佢第九好興奮

要上綜藝 冇得染呢啲色 npc都冇人染了

唔係唔講 但係有咩好講

兩團有咩新消息都可以貼上黎

今晚請左何老師黎唔知係咪幾時有得上快本呢

希望出多d歌

今年熱度低咁多無得玩solo下話

有骨 啲粉絲仲搞笑 集資俾違約金

今晚最慘係佢

終於有我pick既出到ymm

深深比人黑死

Youtube 直播好多人推連wor 同呢到相反
Ymm 點解咁多haters 既？

點解蔡徐坤會咁紅

竟然一個00後都冇

啲人話啱啱無啦啦大陸lay同個阿叔出嚟表演係為咗有時間改票數

佢solo之後我完全get唔到

ymm空降第三應該同izone柔B一樣比人鬧到解散

成日見你哋講青你 覺得好似得自己追緊9%

太陰謀論 其實我覺得差唔多啦 d票數又唔係差好多

我見到有人話佢老細去咗傾解約 但應該唔會係真

佢合都唔合體 問下愛奇藝 愛豆世紀 可以點追

深深都好似好多人鬧

佢唔算空降下話一直頭九
柔係日韓好似ok但中港台都好惜佢

微博最新吹捧沙漠五子再加10 11 12

出道後歌的確難聽 但實力最好真係佢 有時喺度諗情願佢冇骨氣拍下綜藝都唔好再創作

油真係好撚唔掂 人又西 把聲又難聽 隻隻歌都要聽佢9叫

再加落去又係一個九人團

岩啊 當初對佢地有幾大期望而家就有幾大既失望 仲追緊佢地我真係佩服你
佢哋solo完全唔吸引

佢唱歌好難聽下
適合係個團入面

搞左咁耐選完先退

林承澤幾靚仔

吹撚到所有人比人夾走晒

成個ac冇左 點解中國搞咩都咁撚黑

深深=牛屎
ymm=由B

I make it red

作為一個前ikun我都係咁諗 有時真係get唔到佢啲歌

希同正正，Justin好friend

之前樂華架佢

個曹婦黑人憎好多喎
啲人唔鍾意曹婦係因為佢喺節目入面啲行為又假又黑人憎
ymm 都唔係黑人憎 最多係愛奇藝造到佢咁高位姐

我都想追9% 但冇齊人過

咩ac

如果慈文真係同271解約既話咪分分鐘連淮偉補上

Ymm本身粉都唔少啦 一直都上位圈
two picks嗰陣都上到第三 唔明咩叫空降第三喎
本身pick佢係因為佢之前同17一齊練習過 實力在線啊
李振寧第二更不可理喻啦

你幫姚明明係一件事 但拖深深落水就真係 我都覺ymm有實力 但出道唔係淨係講實力 你有冇睇開各家集資數據 榜單排名 直拍排名？ 如果有睇你應該講唔出最後一句

呢個榜係決賽前兩日 粉絲用真金白銀網易考拉買嘢 仲要用身分證登記全部都係活粉 第一張圖係夜晚九點 明顯第一二名斷層 第二張圖就係十二點截止淨係顯示排名冇show到差距

出道後舞台 一隻手好似數得哂 (fans meeting唔計）
快本 公告牌 尖叫之夜 咪咕 跑男唔齊人

堂堂正正姚明明清清白白姚明明

夏真係樣衰得好突出

feel到愛奇藝最中意應該都係夏
啲人掛住鬧ymm，lzn無乜人話佢
之前又有連幫佢擋槍

好想喊 反黑反到手軟

佢真係好樣衰 食完粉咁既樣
化左妝都咁 素顏應該衰過路人

個樣真係好閪

我男人

愛奇藝已經帶走晒成隊UNINE
唔知係咪又係驚杜華搞事 上年樂華一出道即刻飛去泰國拍廣告

深深第二好感動阿
希希出道覺醒東方覺醒了

痴線 深深比人話到 睇到啲人係到跟風話就嬲

唔知點解無乜心機追unine
有無人都係咁

坦白講feel 到ymm 得失心係好重，但以佢顏值同實力，值得出道

我今年連直播都唔係睇哂
記得上年真係望實 好緊張

可能npc搞得太差 對青你個團都無咩期望
佢之前先講過話今年要搞第三季搞女團

值得出道還值得出道 德不配位 cuv hcy排名出咗之後笑得賤到呢

微博炒到好勁叫unine解散 又叫陳宥維解約

D人好低智

開始拍團綜

Unine加油 希望今年搞得好好睇睇

唔知宿舍會點分呢
希望嘉櫟希一間🎁楊一間 其他是旦

今季好快手 希望剪得好D

係咁比人鞭屍

算了 愈虐d fans愈走唔甩

嬲

施展要solo了

海洋五子無希望了

好癲五隻專

你信?

我諗271有心搞過上次好多既

信一成好啦

一講呢個節目就諗起社長個專屬bgm 今次邊個可以繼承水吧個位

準備好未

簽左幾多年約

嘉羿好勁咁快同林彥俊互fol到

好似3年

今季唔比定個人粉絲名同應援色

竟然

到演唱會都一定係見到d唯粉拎住燈牌

創造營個主題曲成個廣告歌咁

好撚嘈

好快手 間屋好似唔錯

識拍呢d片進步左
雖然短左d

見到今季咁快開始拍團綜就覺得NPC好慘

因為吸取了上次經驗

掛住深深的第4日

唔知CXK本人(同埋其他成員)係點啦
李桂花都講咗會帶好UNINE 已經勁感動好想喊
又或者諗衰啲 因為青你熱度真係低偶練好多
所以佢地唔會SOLO..... 就成團一齊

好事

我諗NPC其實都想個團好既
無奈樂華開壞左個頭再加上adsj 完左放養個團，所以搞到宜家咁
諗起上年啱啱成團個陣真係好期待團綜，一定好好笑

主要係上次無簽好份約 愛奇藝無經驗又無咩計劃

佢哋個個接代言賺好多錢啦
慘既係團飯而唔係佢地本人

今季好似有mnet幫手運營 唔係愛豆世紀

韓國出道吧

咁快又有？

感覺好忙

EP2 但下集可唔可以長啲一分鐘真係太短

做乜野

快一星期了 深深你知我很掛念你嗎

做了愛豆都仲係咁奶

日日都有vlog喎

睇左啦 今集左4分鐘

創造營pick me center退賽騰訊好波

錄緊歌啦

深深我愛你

楊楊

已完

唔比你愛

題外話
見到NU’EST去完202之後咸魚翻生 宜家開演唱會添
唔知UNIQ會唔會都有咁既一日 圓lwh個夢
桂花衝鴨

深深

[img]

楊楊個鎖骨想點
引死人咩

杜華個仔

呢張cute到

好想啜佢塊面

真係捧自己個仔

睇黎有限住幾時post野

兩個互影

姓夏果個真係好樣衰

撩鼻屎

頂 真定假呀
佢個仔成個懷仔咁喎

真 不過係兩年前 官博仲喺度

幫個仔鋪路 青你第十季可能c位係佢

個樣好唔掂

深深我唔準你咁mk

尋日嗰集青春藝能學院笑死

創造營坤音嗰兩個搞乜
騰訊做啲節目硬係有陣柒味係到

非同真係 好慘

巧合定故意？

要打丁了

創造系列初c位永不出道

創個主題曲cut到好肉酸

射精深深

問左我未

楊楊好乖

NANO

呢個含意

睇唔明

到時佢哋俾人問起自己都唔識答

你説藍色是你最愛的顏色

幾靚

混色好靚 今次桃真係好有心機

有無人有睇創造營
唔知個出道團會唔會紅過unine

第一名個周震南咁撚樣衰都紅

佢d followers同超話fans都幾多下

好似又係騰訊自己啲人
btw何洛洛幾靚仔但係太做作

我覺得唔會 唔知點解成個show都有陣柒味

周震南d表情仲衰過王喆

追唔落

主題曲唔掂 覺得271系列高質好多

青春藝能學院啲驚咁淫既

我都覺 騰訊做親都係有陣柒味
導師啲表情 動作同行為成日都好浮誇

好悶 不如哇唧唧哇全部組一團算

有冇人已經打算上去追

有深圳會去

我都去

大家諗住點買飛

團綜

希望可以整到韓國咁一集有1-2粒鐘

而家傳緊緊佢哋會去韓國打歌

唔好柒出國際好無
無比較就無傷害
拍埋韓團真係死得🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

點解明明可以日日都update微博

As one都去過啦
最緊要係練齊d舞
人地韓國打歌舞台既拍攝真係屌打大陸果d

姣佬請注視面前的我

屌 29號出歌 不過又係冇實體
好撚有效率!!!!!!!!

全隻ep出？
快到咁

YES 都唔知好冇讚271做到野

係就好
係韓國讀書 睇到就好
搞深圳場都追唔到

佢今個禮拜播報員 負責同粉講早晨晚安 同update近況

期待下星期produce x101

真係痴痴地線大虎隊都可以話係bullying

粉圈惡臭 陳立農粉絲太撚煩 作有女朋友 又作私生子

創造營個張遠成35歲

掛念深深

好奶完全唔似94line

尤真係要減下肥

永世唔齊人既9個人

期待佢地解散果日都係唔齊人 用一早錄好既片

有二巡

佢地鬼得閒練咩 到時肯定又跳到勁唔齊
出道左一年合體既日子加堆唔夠兩個月
邊會有團魂呀
到時講解散都應該無人喊
本身睇完偶練好鐘意佢地 而家已經對佢地完全無感覺

好清新

J死人

想射

銷量係咪麻麻地

Wtf又抄
搵邊個做mc

去韓國機場look

快d到6號

睇唔慣有耳環個樣

新髮色

好奇一問 其實啲站姐點跟到佢哋啲行程咁貼

買 追車

音源試聽
好似都ok

小智咁

有粒鈕未扣

春日記憶應該可以無限單曲循環

X101個宋有彬好似嘉羿

我覺得似seventeen mingyu 多d

有個大陸仔比人吹奏得好勁

佢好似去過以團之名 韓文咁差應該唔會出到道啦

係以團俾人好快淘汰左 但淘汰前都叫做有d鏡頭 所以都
有少少fans base 之後即刻衝去X101

點解曹承衍排名低到咁

睇到佢拎a 第一時間都諗起陳立農

有冇人買咗

3首歌都好撚好聽........
但係啲PART分得好撚差
準備比人鬧到仆街啦ADQC

可能補償番個排名掛見到uv胡楊係比較多part，李振寧明明少d

汶翰都好少

咁要諗下補返個排名比管櫟啦
主打BOMBA佢得4.5秒
仲有李汶翰作為一個C位 主打BOMBA竟然係墊音
比人鬧到仆街 WB又準備開撕......
銷量係12345高 689買好少
但689 PARTS多到ON9......

我覺得首主打都係跳得麻麻地
大陸d打燈同拍攝幾時先進步
嘉羿好似一個鏡頭都無

一開頭撕23 而家因為part又撕番8

有

首春日記憶好正

真 三首都正但春日記憶真係好正

3首都勁好聽 好鍾意呢個style 春日>gentleman>bomba

同意

Cls

有無人去？

夏翰宇點解跳舞咁廢嘉羿live版係零鏡頭

見到佢個死人樣就想撕佢 唔需要理由

係7先啱 柒左

人品有幾差先可以抽到咁

Loop左成日春日記憶

有冇人去

樂華澳門有unuine

想去 知唔知幾時開售

青春有你2有王俊凱、鹿晗

hi室友2得返一個舊人

睇左未

李汶翰同楊楊一間房

從未遺忘 牽手那夜的星輝

可能冇乜人想知

范爺勁啲定杜媽勁

深深好黑

陳宥維好似跟唔上

件衫老套

李霞好正

深深做緊乜野 你參加producex101會唔會c位出道

李汶翰呢呢呢呢呢呢呢呢

之前賣599比人屌到100蚊

599邊個肯買

樂華七子上左東張喎

上海同澳門都會去... 呢到係咪冇人會去

有無人追？聽講去迪迪尼

痴線 好想見下真人

尤長靖新歌好正啊

Agree

上海！！！！澳門諗咗好耐唔抵去

睇咗今日場fans meeting啲片 陳宥維rap到讀歌詞咁

有冇人會去上海睇？我買左飛
香港見我都有興趣

點買？大麥香港係咪買唔到

有 我都買咗飛
香港追唔追迪士尼 想搵人一齊追

票務/牛
大麥要大陸身份證

我喺中天票務買 比左錢但要當日現場拎
有啲驚比人呃
同埋因爲我上上海實習 但一個人都唔識
而我衝動買左2張899位 想到時搵人陪我睇
宜家想問中天可唔可以換一張1299票價自己睇算
有冇人有興趣一齊睇

其實佢地幾時黎？我6月3去上海了

唔識都去睇？

我諗住個團點都會有人睇過青你 想到時搵 但宜家冇乜信心會搵到

以為你唔識unine都去睇

6月3號啊 啲人話會去迪士尼 D5 UNINE都會去拍團綜好似

我個日追D5呀

好大雨

有冇人係入邊

屌 又話佢地今日去海洋公園 啱啱買左年證入迪士尼

有講海洋公園咩?? 尋晚好似已經喺迪士尼

搞錯左 係沙漠五子去海洋公園

有冇人見到佢地阿

絕不後退 李振寧

今日都係迪士尼？

今日點追

心痛死

係咪會有深圳場
請定假

絕不後退

桂花好可愛 btw創造營熱度如何 呢到好似冇人講 見到有一半係同公司 悶唔悶

剩係知創造營成隊都好柒......
但係資源多到仆街 已經會有好多代言
UNINE咁靚仔 比垃圾ADQC搞到咁

創造營成隊好有大陸鄉味

btw 前幾日上海+上星期睇左澳門場
其實好撚感動+啲歌真係好好聽
希望除左見面會之外遲下仲會有演唱會啦

另外聽講NPC會有告別演唱會
但而家真係完全唔想睇 留返啲錢睇UNINE好過

問心Unine真係好高質 d人又正 歌又正

agger 而家睇完個人好團
但諗下佢地喺中國好似唔係好紅 有啲sad
個熱度好似連npc求其一個人都比唔上咁

第一名個樣

就係唔紅先可以keep住團體活動 大陸係咁

我又見啲人話係adqc block左成員啲個人資源
唔知真定假啦
唉 覺得佢地上出面啲節目(快本etc)吸下飯好過係咁搞團綜
雖然都睇得好開心....

D衫咩事

咁我寧願佢地冇個人特別紅
我睇左上海場 氣氛好好 唱現場好穩
最心痛嘅係當晚嘉羿唱到一半唔舒服停左
第二日重要開重慶場

留反啲錢等睇unine告別場或睇多場
同埋好想睇unine 上快本同跑男

周震南同桂花比顏值真係差好多皮

我好掛住深深

R1SE定UNINE？

呢個係RISE C位

一定係unine

應該係 如果有日子真係要請定假睇佢地

真心係超級中意unine呢個團
我自己一開始無追偶練
係後來先睇番
睇番啲訪問覺得nine percent團員之間好似唔係好熟咁
但unine就真係有一個團嘅feel同埋大家之間係有感情
唔知係咪因為我有一直追開青你嘅關係所以有呢種錯覺啦
宜家諗起佢地一年半後要解散我已經好唔開心
好想快啲有深圳場可以去睇佢地
雖然呢到嘅人覺得夏瀚宇好7
今日我睇佢生日會live都睇到喊 好感動
希望快啲可以見到佢地啦

管櫟 夏瀚宇

但青你嘅迴響比起偶練真係輸好多
不過我贊成青你啲人感情好啲
唔止係unine 大廠啲人都好好感情!

係咪因為偶練係第一集
所以咁多人關注

等左尤長靖成年幾
終於都出情歌😭

福西西ep都唔錯

佢依幾日唔蒲頭

深圳佛山場無啦無啦

唉屌 如果唔係成都機票咁撚貴...
我實去
唉點解可以廣東深圳無撚咗！！

我有思考過去福州...
搭鐵都唔算好貴
但係佢個場...平架

大家覺得個MV點呀

無想像中咁好睇

去韓國拍黎講又係廢d
不過比起nine percent又好好多
有得睇都係唔好嫌棄了

深深好靚仔

仲未知佢呢個星期消失去左邊....

我覺得佢身體成日都好虛弱咁

深圳場

沙漠五子D5 距離解散餘下9天

求續約

去親邊到出活動 粉絲係台下係咁嗌續約續約

UNINE代言嗰杯starbucks好難飲